婚紗構思 手中戒指 然後閃光中變天使

為婚紗構思 這位女子 常期待穿起這套新衣

好懷舊

婚紗小天使？

換左衫立即無人認到

到依家都仲係覺得要變兩次身真係好多尻餘

係
我細個成日諗點解

特色來嫁

唔變身邊有得睇除衫

D婚紗大個左睇返有少少柒...
4套有3套都有蝴蝶結
牙合嗰套仲要係長袖有少少癲...